# 2020 2c Introduccion Objetos

* Proceso de instalación *

* Niveles de ramas *
- master - rama de entrega del juego
- develop - rama de integración más estable
- menu - rama para trabajar todos los aspectos del menu